點解大家好似忘記咗機場

唔係唔記得咗 而係今時唔同往日

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

因為入左就走唔到

一捉就非姦即殺

除非你提供到特殊道具

全部機停飛
除非唔介意國家同國家之間開片
否則殺人國民應該好難收科

我地傷/死左咁多人
有邊次林鄭媽媽會咽嗚？
塞機場果次

應該要集思廣思點樣將人民同機場connect

機場家陣每幾步就有個職員

入到去先算啦 個個門口都check登機證

目的是分散

大佬, 入到去先得

你訓左幾耐

你有幾耐冇跟香港新聞

今時今日仲叫人入機場既一係弱撚智一係鬼

樓主你係邊樣？

依家要有onboarding proof 先入得
麻撚煩又難走

入機場？而家個情形係多區開花喎

邊個話塞機場一定要入機場
如果d a巴e巴同埋機鐵都停駛 有無咁多的士入去先

東涌手足熱身

青馬？

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

屌你啦
行入去 （兩粒鐘）
又行出黎（又兩粒鐘 如果無比狗斷後路）

屌我做嘜鳩？
我有叫人用腳行入去咩
孔明燈無人機風箏都未玩
邊個話一定要真人？
唔岩有人運車野豬同雞去機場走失雞&豬都得架
又唔係得一個方法
你係睇到我寫集思廣益？